VMware ESXi 簡單使用教學

好有用, thanks 巴打

想問點樣可以整到部機冇咁多, 但部 VM 可以 assign 到多過部機的實體 RAM?
i.e. 試過喺 VM 想入 256MB RAM, 唔小心冇轉到個單位做 MB, 變左 256GB 但部真 host 機得 64GB RAM